好多鬼佬笑9巴西總統抵死

呢期d肺炎回力鏢好勁
但點解黑警同柒婆果堆鳩官仲未有事，做撚埋咁多陰質野

唔明點解要笑 反正好快下個到佢地

概念同popo中左肺炎一樣

唔好笑，證明南半球依家咁熱都仍然傳染力強

識個巴西朋友憎到佢死日日facebook屌鳩佢

班鬼佬仲咁撚有閒情笑鳩人,真係夠晒chill

白鬼笑乜撚啫 回力鏢咪到你中囉 white trash

因為呢條友極右重要係靠文盲廢老選民上位

五毛道正開工啦
佢全部post 都係唱衰外國
大家小心睇路

其實真係好大獲。真係要全球大流行中曬有抗體先完

睇地區，三月一般廿零度多數
新加坡會熱d

利申: 住過南美

巴西幾個總統都同習近平差唔多咁仆街全部都貪污舞弊

亞馬遜大火，佢唔救，笑佢抵死係正常